今日搭小巴見到個司機自己嘟八達通

一嘟落去扣左2蚊
我諗左好耐，直到有人上車
第一個後生仔，司機問佢去邊，之後轉左分段俾佢
第二個呀伯，司機冇講野，呀伯又唔理一野嘟落去
個時我終於覺悟
程車全程$8
8-2=6
當佢一日行十轉=60
來回=120
一個月當20日=2400
整多張已經4800
你都咪話唔和味

利申：發夢見到

唔洗發夢啦
之前先有小巴佬比人拉左
不過佢係衰太大貪

好似你呢個咁慢慢拍跟本無人覺

跟本成個2蚊計劃都係on99

所以紅van無2蚊優惠

點解我睇唔明

點解我都睇唔明 隻隻字都識
一段就睇唔明你UP乜

扣2蚊 又6蚊係咩事

點解你咁蠢

我都唔太明

我開始懷疑係我錯 快啲入多幾個明既入黎呀喂

點解司機要俾錢搭自己開既車

明未？

有回佣

政府補貼

你自己講嘢一舊舊人地唔明好正常

我知個玩法，因為我睇新聞，唔係你段1999文

第一個後生仔，司機問佢去邊，之後轉左分段俾佢
第二個呀伯，司機冇講野，呀伯又唔理一野嘟落去

成個過程根本唔撚關呢2個人事
小巴佬拎張長者8達通刷數據,講完

點樣一日十轉又整個來回...
咁即係一日廿轉啦...

正想講

我都係

我只係知道發生咗兩件事：
-司機嘟八達通扣兩蚊
-一位年輕乘客有㩒分段，另一位老年乘客無

跟住6蚊係點解？最後整多張點解會有成四千

特登唔幫呀伯set分段？因為佢點拍都係兩蚊，食個政府補貼差價？ 點解可以1999到咁

難道是公司 政策，叫所有長者司機咁做？ 賺政府補貼。

之後公司再分翻 佣金 俾司機

就咁寫一日廿轉就會有人出黎話來回四十架啦

即刻明哂

btw成篇內容邊忽係講司機自己嘟八達通

冇野，屌 第一句接個標題

唔會

以為自己理解能力有問題 拉落去見到個個都唔明樓主講乜9
19999999999999

睇樓豬段文字完全唔撚明
睇完段新聞先明

綠van唔係出月薪? 幫老細?

我未拉落嚟睇 見第一個回覆知佢講乜 以為得我一個睇唔明 點知睇咗4 5次都唔撚明

原本以為個故事係想講司機特登咁幫廢老整分段黎賺個補貼

(正常價 8蚊 - 2蚊 = 6)
(分段價 4蚊 - 2蚊 = 2) 食兩蚊

但原來其實係自己司機拎張卡出黎拍下黎直接賺個補貼

有語癌就咪撚出post啦 仲要人估估吓 都唔知你up乜9

根本大把人明，唔明個啲用下個腦啦 我1999你就唔識自己消化下，我唔講到明都係想你地感受下我當時人既想法，我都唔係有人旁邊話俾我知發生緊咩事，我將自己見到既野講曬出黎你都唔明，咁即係就算件事係你見到你都唔會明

個呀伯都唔係搭全程，佢落車就多返個位出黎

你跑到數咪有bonus

On9冇藥醫

改名做輕度弱智啦屌你老母
死雞撐飯蓋

重度弱智好d
自己1999仲屌尻人
on9樓主

上面新聞條link 入面張圖清楚好多
樓主講到1999

差額$6 睇返上面新聞同公司三七分帳
司機可以拎到$1.8 仲要蝕返$0.2出黎

唔睇新聞真係唔知樓主up咩

樓主on9遮，只係講小巴佬用老人咭嘟機，講埋車錢就有結論啦

要有公仔圖先明

一般人腦入邊諗野，過濾之後用簡單文字表達，樓主就腦諗乜野，就倒鬼晒出黎

有人明唔代表你唔係1999囉
其實只係人地本身知道有咁既事發生過

樓主語文天才黎

呢度係child登
d 小學雞要喂到埋口先理解到

好易明⋯⋯

Yup !!!

其實係中間個兩句搞到亂曬

樓主好似冇讀過書咁

1999...
假設半路係$4，阿伯又係半路客就賺多政府$4。
原本政府補貼$4-$2=$2就會變成$8-$2=$6。

樓主可以去做警察

屌你老味 講到1999 邊個睇得明

樓主（輕度弱智）

其實樓主仲想講 個司機唔幫阿伯分段
如果阿伯唔係全程
個司機又呃到補貼
但樓主表達真。1999

睇呢個post就知幾多低智商既人上連登

不過呢單野之前有新聞講左司機比人拉左

屌 搞到我唔敢問 以為得我唔明

屌你老母唔係一早有睇新聞真係唔撚知你講乜
講嘢1999有聰明人解返你講乜
就話大把人明
屌你老母弱撚智係咪兩蚊搭車㗎屌你老母

1999

2蚊應設上限，1日1次。

屌佢老母loop咗幾句幾次仲諗住我邊到唔明

關後生仔同呀伯咩事？

我都唔明？

係咪通識？

係咪紅van 先有37分帳

冇睇新聞唔知有補貼計劃 睇極樓主篇嘢都唔明佢up乜

sorry仲未明

佢篇野係1999
但其實有留意之前單新聞既話
應該會明佢講緊小巴佬呃錢

聰明人解到，你地就解唔到呀
我1999 同 你地大部分人蠢/唔肯用腦
係冇衝突

收爹啦 樓主愈講愈搞到自己愈柒

小巴邊有廢老優惠

樓主表達得差，加咗啲多餘資訊

下次標題打返iq題

跟本就D人閱讀理解差

只要成篇野, 加D垃圾資訊落去, D人就load 唔到

唔怪得越黎越多5毛, 因為呢度D人實在太蠢

你post係舊登肯定冇人屌你 哩到太多智障仔

睇完完全冇野唔明，仲奇怪啲人唔明乜野

笑撚死

樓上成班小學雞唔撚明

do2蚊 政府津貼6蚊

即係個司機支出2蚊 收番8蚊車資囉傻鳩

正苦承擔成件事已經扭曲左

以前車資優惠係正苦要英資商界帶頭做優惠

2$廢老車 政府補貼額外6$
即係個司機淨袋政府果6$

公共企業無社會責任

成班懶人，一睇唔明就即刻搵同伴，想證明自己係正常，然後個個就唔思考拉落去睇答案。有冇諗過點解有人明有人唔明呀？要睇過新聞先明？咁點解你冇睇架港豬
仲要有人冇睇都明，唔知個啲係咪連個優惠都未完全知點玩

明你講咩又點 都改變唔到你有語癌嘅事實

自己睇唔明個啲快啲負評啦 順便做個統計

1999
又唔解釋司機做咩自己啫八達通

屌你老母 攰到仆街睇完樓主篇文好燥

篇野係我打，我可以打得再1999啲。
但係你唔明，就一定係你唔夠人聰明

明哂

係咪得我見到頭兩個留言之後開始懷疑自己閱讀能力

連登好多細路仔唔睇新聞....加上樓主末期語癌

自己唔識過濾

死囉23歲人講野仲1999成咁樣 真係去進修下啦

23歲(未期語癌)

樓主應該講清楚

全程車費幾多
分段又幾多

講野一舊舊

抵你死老豆

跟本啲阿伯阿婆都唔理洗唔洗分段 點都係收佢兩蚊 on99

屌你老母 有口吃就去睇醫生

樓主柒到

咪寫撚左全程

樓主十足十小學雞作文無人明
之後講到睇得明（包括樓主自己）既人聰明d咁
而事實係聰明人打出黎既文應該要大眾都睇得明

利申：睇唔明樓主篇文 但之前睇過新聞所以知佢想講乜

樓主睇左醫生⋯d邏輯同一般人差咁遠

咁咪即係明囉

真係睇完新聞先明

其實大家誤會了
佢寫多餘嘢出來，想表達「人地睇到咁樣，一定唔知發生咩事啦，但我知道喎，你睇我幾醒」

會唔會係$8三七分帳=2.4

車程$8， 點解會用$6黎計?

標題話司機自己do八達通，內容就係長者do八達通，都9唔搭8

8蚊係車費
2蚊係自己比自己
6蚊係政府比佢，純利

屌你老母樓主 1999

條友寫咁大段嘢話自己聰明人, 虛偽到

小巴司機呃資助已經係舊聞

根本睇個topic就知樓主講乜

呢度啲人本身係咪唔睇新聞？

仲有，竟然仲有人提紅van
有人話小巴無廢老優惠

仲有人連數都唔識計，咩要蝕$0.2

無眼睇

樓主個閪腦

入番正題

樓主應該要告發佢

收皮啦樓主 屌你老母1999咁都唔知up乜鳩

後生仔同阿伯寫黎做咩

但唔分段小巴佬會收多左錢

知道成個兩蚊計劃點運作既應該會明樓主講咩

語癌就收皮啦

睇你打字睇到火都黎

所以咪話個計劃on99 比著你係阿伯都唔會理佢分唔分段 反正都係比兩蚊

阿伯唔出聲的話司機點知佢係咪坐分段？

好心規定長者八達通一定要係個人八達通啦

而家啲連登仔 一定要人打消化完既野/打point先明，直接陳述事件經過就即刻hang機，十幾歲就腦退化

但你直情係唔撚用個腦喎

如果我係唔明件事我點會開post/計到條數

輕度弱智
重度語癌

如果你目的係要自己明無問題嫁
問題係你條傻尻要開post 講呀嘛？咁你咪要清楚咁講述返囉，咁你1999唔通我地問題呀？傻撚左？你開得post就預左要人明嫁啦，唔係開黎把撚？

雖然你係寫少兩個step
但用吓腦都睇得明

不過好多人無諗住要自己腦補

狗鐵可以自己出2蚊卡既
佢請個人拎幾千蚊日日係咁do 2蚊 一程10蚊既
夠數就收工 年年都最少百幾億收入
總之有2蚊卡既 會蝕錢係冇可能

樓主ON99
打咁多字,大家都一樣唔明
不如打頭尾兩句等人幫你解話好過啦

咁你咪就係講緊我上面講個類人囉，我都估唔到而家連登仔大部分都咁豬

佢無話你唔明件事喎
話你唔撚用個腦姐

所以樓主咪話後生仔就問,阿伯就唔問
雖然我第一頁屌鳩樓主呢2個人唔關事

你條數已經有問題
你估D車費係小巴司機袋晒？

首先司機用自己八達通嘟兩蚊優惠賺咗政府補貼個6蚊先
然後佢又見到有廢老上車
司機突登唔俾分段收費
等佢拍完卡再賺多6蚊
成件事就係小巴司機不當使用補貼計劃2次
如果冇咗個標題可能都唔會R晒頭
同埋條標題又概括唔晒成件事
仲有點解開係創意台

認真我睇完標題已經知樓主想講乜，內文都廢事睇

只能講，樓主你太年輕了

唉開個post要用埋你個份腦，返上床聽三隻小豬啦，最後洗唔洗講埋個寓意你聽 唔係一陣諗成晚都諗唔明

大把人拎長者8仔搭小巴，因為小巴有得拎番補貼根本唔會蝕

成班人覺得司機只係賺到2蚊
所以開唔開分段收費都冇所謂

即刻清楚晒

重要第一句一開始就「一嘟落去扣左2蚊」唔睇標題真係唔知邊撚個嘟落去

佢個標題根撚本應該係內文第一句
第2句先係「一嘟落去扣左2蚊」

唔係個個醒起/知道個policy
同埋段野廢話太多

其實你開post目的係猜謎？

原來依家1999仲可以屌返其他人

柒你就認啦

而家已經係大部分醒唔起/唔知
陰公

報警啦

而家D人蠢撚成咁

23歲(輕度弱智腳膠)

以連登仔既智商，我篇野直頭係達文西密碼

一睇就明
樓主1撚999

唔係一撚早睇過新聞 真係唔撚知你果堆閪字想做乜撚野
樓主下次就咁打個標題囉 跟住又屌鳩大家咁撚樣都唔明
開po唔撚清楚 都仲可以屌鳩人 撚閪線

弱能樓主

23歲(重度語癌)

如果係呢種理解方式
樓主個標題就同佢想表達嘅內容無關
佢宜家個標題係司機自己嘟八達通

你好似以為自己智商好撚高咁
講句野都要人幫你翻譯

點解唔屌得 兩件事黎

好過啲人冇個老師係隔離就唔識做功課咁

唔係個個知綠頂運作
因為拍左兩蚊唔知司機點袋返落袋
如果同公司拆賬就易明d

篇野主旨= 樓主係有語癌嘅弱智仔

下面條數完全係講緊標題喎 呀伯只係bonus

唔好咁啦 樓主會嬲嬲豬負皮你

樓主逐個負皮緊啦

19999

分開拍根本捉唔到
同埋通宵線係咁拍就蠢啦，夜晚咁多長者坐車，鬼車咩

要37拆脹，只係袋多千零蚊

好少姐 依加啲冷氣師傅一日搵5，6000幫人裝機嫁，個司機都係一個月呃多幾千姐

可能整夠十張都查唔到/唔會查

冷氣師傅真係有出力，同埋啲錢係個客比

而家個司機係呃緊錢，呃緊納稅人既錢，係犯法

無人投訴既話根本無人會查
政府懶過西咁

整夠10張
每轉都用唔同張既話，其實點都捉唔到

唔明就岩架啦
政府就係唔明所以無ban到

之前嗰單係運輸署舉報
其實太猖狂
批資助嗰下應該會發現會查

咁都要公司肯回比佢

除非有一日小巴裝cam

根本政府補貼已經on9
發夢見到好多線係咁

咁係咪長者八達通實名制每人只可以擁有一張再加取消兩蚊計劃既持有長者八達通小巴司機就得？直頭取消啦

其實我睇標題未入黎已經知咩事
之前新聞都有講啦

有次搭小巴用長者八達通 個司機即刻屌鳩我 比番2蚊我仲趕我落車

後生仔用知唔知醜

你自己廢話多咋嘛

屌得你岩呀 唔俾返$2你都仲得

笑左樓主， 係咪見到件事就趕住開po講到199咁

我一睇就明

收皮啦樓主
自己唔清唔楚又多廢話仲好意思叫人自己諗消化下
其他人學你咁就死得啦

樓上班人好撚蠢 定冇睇新聞 仲咁撚多正皮
兩蚊計劃係政府資助老撚搭車呀嘛 佢地比兩蚊 政府比撚曬
如果唔轉分段當佢搭全程咪食多幾蚊 佢自己嘟咪冇啦啦食多位 真係愈黎愈低質child登

樓豬講得太複雜啫

明知連登咁多小朋友就直接啲啦

你個撚樣真係自我中心到極,自己講野一舊舊就叫人用下個腦,而家係你表達能力有問題詞不達意呀,唔係人地理解能力有問題呀

咁難明咩

發你老母夢 咁都要載頭盔 垃撚圾

我本身都淆架，但係即刻又有明既人留言喎。都係個句，就算我真係詞不達意 都唔代表你地理解力冇問題

唔係難明 係你表達能力太撚差 中間嗰兩條友根本完全唔關事

唉 真係咁多智障

其實呢篇文好多人睇得明
但唔代表係岩
that’s it

講野1999 好心就貼埋link

$4800/$400=12
一個月可以每2,3 日叫多次雞，都咪話唔和味

垃圾政策

樓豬on99

有著數明顯係小巴公司
司機明顯跟order做野
你一係計小巴公司執幾多好過

其實根本就唔關理解能力事
而係大部分人都唔會知小巴司機同公司既拆帳手法
所以自然唔明點解一個打工仔司機可以透過拍卡賺到錢
不過連登仔咁醒 就算樓主1999都好 總有一班人會衝出黎護航 順便認下叻拎下優越感既

負皮係因為你講野1999

上面巴打篇新聞話啲津貼37分賬，其實政府比嗰6蚊司機先岩岩拎得番拍卡既2蚊

睇完頭幾板加段新聞先明
其實係唔知原來政府係咁樣補貼

你改名做 23 輕度弱智 啦

你個名應該改做輕度智障

其實留言嗰啲人唔係因為睇左你篇野而明呀
係因為本身知有呢個玩法

我本身知有呢個玩法 知你想表達乜
但睇左幾次都唔知你點解打到咁1999

佢自己拍完仲可以上多幾個人

終於明

樓主1999又廢話多
仲要串人

屌你睇撚左成6分鐘都唔撚明
睇完新聞明晒

成班on9自己唔睇新聞就屌樓主弱智
唔係話樓主講得好好
但睇唔明果班仲弱智過樓主啦

有冇人發現2蚊計劃存在漏洞 比喻一個長者去既目的地只係需要一半既車資 但係車長見佢係長者點都係兩蚊所以唔會轉八達通上既銀碼 咁變相政府就要補貼全程車資

點會唔關依2個人事
如果問埋呀伯 幫佢轉分段 咁司機咪拎少咗補貼囉

睇到R撚曬龜頭

咁撚樣都唔明

刷乜撚野數據

CLS 冇上面個條蘋果LINK我都唔明樓主講緊乜9
終極1999

睇完上面位巴打刪咗嗰幾句廢話先明
樓主平時係咪語言障礙

樓上果啲係咪全部弱智？
咁都睇唔明

簡單d個司機用2蚊 之後食其他人夾棍
講咁多野做咩

Block左件弱智仔等佢單機啦

估到係講呃錢
但真係打到1999

小巴部分達通機可以就噉比返錢人，不是需要特別裝置或受權咩？

講到1999 一大堆野唔關事
自己有語癌仲話人
塞返入老母西啦

講到好難明咁 唔明有咩難明

睇到呢個post 我諗返起他不是他

其實我一睇標題就已經知你想講咩
但一㩒入內文 越睇就越懷疑自己諗嘅嘢究竟係咪就係你講嘅嘢
1999 咪認左佢

( Show Blocked User - 23歲(輕度腳膠) )

屌你老母臭啦
語言障礙咪撚出post啦
1999 仲大大聲 懶醒
有人幫你歸納咗你就好收皮摺埋一邊啦
係要出嚟柒
成段嘢前文後理標題全部無貫通
言不達意就唔撚洗再講
翻中學寫作文啦

好似一晚有50幾次

政府補貼差價

一日100蚊
一個月都3萬幾啦

btw 估唔到呢個post都有交嗌

希望大家唔好屌樓主
佢只不過寫緊意識流文學

成班係到屌樓主嘅以為自己睇唔明係好撚醒
真係笑死我

終於明佢up乜

唔知屌咩，唔明個d係因為無睇新聞